到底現階段無線充電用喺手機道有咩好處？

無線充電出左幾年都無乜人在意自己部機有無依個功能，但喺新版iphone 採用左之後就開始多人討論，甚至攞黎打飛機
其實除咗無線尿袋可以出街唔洗帶多條線之外，到底無線充電有咩咁方便？
身邊用緊既朋友同事都淨喺話可以唔洗插線就叉到電，咁即喺淨喺快咗喺插線蚊線果唔洗一秒既動作？
我覺得無線充電要放部電話喺個座道，唔可以邊叉邊用，反而仲唔邊便
有無用緊既人出黎可以講下有咩好處？

就咁單獨睇果一下唔洗一秒既動作好似好廢

但當你依個動作講緊係不斷會做，可能你一年做幾千或幾萬次時

你自己作為user用一年半載就會開始強烈感受到個好處

部機會暖

我係屋企先會用無線充，純粹係叉電時唔洗抽插果下
插得多好易壞

利申:仲用緊note 5 果代個三叔無線充

少個位生銹

用咗一排放屋企幾方便就咁求其放又可以聽住歌差電 係唔知會唔會電池損耗快過插線

同時你不斷將部電話喺個充電器上面拎起放低，舊電都好快壞
而且一來冇得叉住用，二來無線尿袋你係冇可能行住用，因為兩舊野個位一郁就叉唔到，除非你一齊揸住
利申：用過n5+無線充一年，n5舊電亦都係一年就壞左

但有時想邊禁手機邊充電
一拎起就冇得充

咁如果唔係不斷拎起放低會唔會好d

多數訓先差 所以冇乜問題 反而仲好唔會掛住禁電話唔訓教

訓先叉就更加無分別啦講真

所以真係仲好雞肋
如果佢出到可以1m距離充電就正

都係懶high tech Gimmick野

但係你要用就要拎起
當時有個工程師同事講，每拎起電話一次等於你掹插線一次，對電池損耗好大

小心輻射啊巴打

遲下會有ga...

鋰電唔係鍾意你得閒就差咩？100%之後停同唔好用到得返20%就唔傷電

寫字樓救星

繼續吹呀 工程師連呢樣都唔知

我諗都係發展緊去到全屋範圍
以後d電器唔縛電線

連登仔真係好中意Tesla

講真我係唔識，係個同事咁講
我部n5一年壞電亦係事實

其實真係冇乜用， 最大問題係依家電話經常會用到， 而且電又去得快。
唔係果陣nokia 年代， 聽電話打電話先用到， 用足一日都未必駛叉電。
依家一有msg 又要睇， 電又用得快， 好多時都要一路叉一路用， 無線反而做唔到。 話抽插得多易壞果d 唒氣啦， 同iphone 有home button 唔用驚佢壞一樣

暫時係測試功能 可以話係無用
充緊唔可以拎起用又充得慢
等佢出到遠距離無線充先會有用

當你向office 行出行入9fing多幾次
行開吹水/ 行去toilet/ 行去屌下班細/ 行落街煲煙
就會覺得好撚方便

電話可以賣貴啲
電可以換得密啲
週邊產品可以賣得多啲

好方便啵

agger
我都係office用
超方便
不過屋企都係用返插線

你有道路
但同時宜家既無線叉電一樣有唔好處
無得一路用一路叉
同一郁到佢又叉唔到
所以好難講一定好啲

有好處同時有唔好處唔係正常既咩？
睇下邊樣啱自己既啫

屋企我都係用線
因為一條線叉哂iphone 同ipad
同無office 咁拎黎拎去得咁密

巴打唔講都唔為意，原來有機會同無線充電有關，G4用左半年到換左無線充電蓋，之後半年多d就發現舊電漲左，完全充唔到電 .................. 換左粒電之後轉用qc charge到而家超過一年粒電都冇事。

AirPower 又未出
淘寶都有劣定正常既
但wireless charging 好少用
之前貪試下新功能先買個黎試下
堅慢

多謝巴打解答。

初初用無線充電都係唔想成日插usb位，同埋諗住充得慢會冇咁傷電，但原來係適得其反。

擺撚到明係想粒電快d損耗快d換機

iPhone qi charging 特登唔洗mfi 認證

個個都走去買淘寶貨

用幾次巳經唔想用
堅慢
睇下AirPower 會唔會快D 先算

慢到只可以係 office hea 住 差到放工

渣車放上架就差電
唔會唔記得差
落車唔洗再理條線

差電電流愈細對電池既影響愈細

最好就整到磁吸線 求期一貼機背就充

用淘寶發熱qi charger 粒電會死得好快

仲有iPhone x iPhone 8 qi 快差 係7.5W 1.5A, 咪仲快過跟機1A 火牛

睇多耐都只係為咗唔洗抆插，其實抆插依個動作真喺咁煩？而且市面上好似都已經有d磁吸線，同macsafe一樣原理，一拍埋去就自動痴埋充電，連搵個洞位嘅時間都慳返

坐office就好方便

nexus 由有變冇 google 強調過 躁想機身加厚 apple就逆行而上
我都未撚見過有人拎黎無線叉過電

7.5W係差過夜先有用

唔洗再壞usb線

同當時Passcode vs Touch ID一樣
打密碼真係咁煩？

根本香港越黎越多廢柴
同時間好多護主犬
同當年轉lightning一樣
班廢柴連反一反個頭都唔識

返左office半個鐘叉左大約20+%
真係慢到咁唔可以接受咩?
熱量方面, feel 到正常叉電個少少暖only
真係連暖手都稱唔上
利申: ipx

記憶中試過一次比較熱既
係得返少過20%開始叉起
應該變左快差,
個次的確係比平時熱多少少既
但都尚算可以接受既溫度之內

一放低就差到電嘅爽快感,用過先會明

我部部電話都係插爛左個usb 頭又點計
線就一個月換一條, 頭就大半年就開始收皮

又慢又熱 都唔知有乜好

真係唔明當年三星出無線叉電，班ifan又話廢又話慢又話冇用乜乜乜

今時今日到apple出就個個都走去擁護。

唔係幾明

發夢聽到某電力公司禁用無線叉電

原因你諗你

大Mon
全屏mon
Wi-Fi direct
nfc
多工
otg手指
機海
。
。
有邊次唔係

如果喺office 有個座 一放埋去就叉到電係幾方便嘅，又唔使多條線
但無線尿袋就無用，本身唔使用

成日我同事 聽人講 d fd好on9 又冇實測，係到鳩up

係Office好撚方便

用cheap野梗係慢
我用緊嗰個OK

idog先係咁
正常用家都會追求更多功能

除非係長放係度
唔係嘅話要拎上手
一定都係有線好
如果你打機 打到咁上下又要放番低叉

唯一可取係揸車嘅
唔需要插多條線
一上車放上個無線叉電夾度

依家qi1.2.3版本實在太多漏洞
佢對5wcharger既温升係 1個鐘12度
大過5w既暫時冇規管
而且對電話（receiver）呢d產品既温升完全唔理
蘋果7.5w 三叔9w都係完全理唔到
而且好多大陸公司
送去過驗證過賣既版本都唔全
成個wpc又好撚懶
都唔會秋後算帳
所以買大陸個d野真係祝佢好運
但mophie同belkin真係好貴
只能夠話佢貴但安全d

其實我都覺磁吸方便d，不過就要買好多條磁吸先方便否則要抆個頭仲煩，同屋企人share線亦要逼佢地轉埋磁吸。屋企放幾條，公司一條，老婆公司一條，車又一條，尿袋又一條。。。

話就話唔洗插線都叉到電，但你仲係有條線插住個叉電板

無線差無用極都好過彎Mon彎角m字額18：9

巴打用開邊隻牌子？